Configuración Entorno

1. Correr el paquete composer install
2. Realizar configuración de la base de datos y colocar los datos correspondientes en el archivo .env
   usuario,contraseña,noombre de la base de datos y puerto de conexión.
3. Correr el comando php artisan migrate
4. Iniciar el servidor php artisan serve
